有無男士面部去角質產品介紹 ?

塊面暗啞到好似活死人咁

有恆常運動 , 唔煙唔酒

Aesop

護膚品好似無分男女？分膚質

偏乾無油但暗啞

水楊酸產品

用咗化妝綿爽膚水都唔夠 先慢慢諗去角質
爽膚水求其用支有酸嘅就可以

有無邊隻平平地推介 , 面乾無油型

防曬＞all

用開呢隻 通常$40樓下買到 仲有隻粉紅色裝係保濕版 應該溫和啲

我用果酸好似會敏感
anyway 謝推介

低劑量內服A酸

我無發炎問題 , A酸其實無必要就唔好食 , 而最大原因係食一 round 好撚貴

A酸係去角質最有用
有冇發炎都唔關事

低劑量大約係幾多 mg ?

隔日5mg
或者每2日5mg
睇自己狀況